[文宣]谷626民陣集會黎講

其實可唔可以拍返一條《致成年人》嘅短片(or 文章)，谷和理非出黎？
內容大意大概係"我地年青人咩方法都試過，我地一直摸索緊正確嘅方法; 如果成年人你地認為你地嗰套方法行之有效的話，阻你一個晚上，花你少少時間，請你走出黎同我地並肩，參加民陣嘅集會。"咁上下~
會work嗎？ 🤔